樓下看更新年放足咁多日

痴咗線？

退休有錢人做看更都係過下日神啫